［回帶］未來人預言：中国在2062年會消失

自稱透過時空旅行從2062年來到現在的未來人，發表了第三次世界大戰的預言，以及2062年的世界樣貌。photo credit: YouTube: 2062年未来人公式チャンネル

這位自稱來自2062年的未來人，以2062的暱稱在日本網路上活動。他在2010年時曾發表「爬到高處去吧」的言論，隔年東日本發生了311大地震和隨之而來的海嘯，因此獲得大眾的關注，認為他預先發出了將有海嘯的警告。之後他又作出「2016年4月會有大事發生」的預言，當年4月16日發生了熊本地震，兩次關於地震的預言都相當準確。

未來人最近回覆網友的提問時，提到了12年後「將爆發第三次世界大戰」一事。由於日本網友對未來人實際生存的2062年世界樣貌感到好奇，提出了「2062年日本是否還存在」的疑問，得到「存在，但差一點就不在了」，隨即帶出了第三次世界大戰將於2031年爆發的話題。未來人描述的第三次世界大戰，將會是中國與印度間的大規模衝突，屆時這兩個目前快速發展的國家正面衝突後，「2062年中國將會消失」。

對於12年後就會爆發戰爭的預言，有人積極的表示「應該可以做些什麼阻止戰爭吧」，不希望眼睜睜看著會造成無數人死傷的事發生。也有人回應「人類已經做了糟糕的事」，發生戰爭有如「上帝對世人的審判」。

有冇辦法加速時間

直接2020 plz 2031太遲

係
2031年香港人都俾中共溶撚左

之前大陸果邊都係話自己206X年黎 2019年11月31號會返返去
佢話2019年係特別既一年 所以特登過黎
仲過到第時人類會追求心靈上既野 已經唔係物質

poly某同學

日本有個話印度最終會吞左中國
係咪同一個黎

捱到過2026先算

港豬：2031年終於可以上車啦

反而係印度人

不過都有可能，畢竟美國最多會外判戰爭俾印度，等d兩個擁核國家打餐死同埋印度不嬲同中國都有邊境爭議

11月31號

打錯 12月先啱

其他野是但啦 最緊要2062年仲返唔返到工先咁都唔講

2062好耐啊，明年啊plz

依加睇翻 好似準準地啵